Здравствуйте, меня зовут Анатолий Евсюков. Telegram: @yevsyukof
Я студент 3-го курса ФИТ НГУ, параллельно с ВУЗом обучаюсь в CSC.

Из опыта у меня только пройденные в ВУЗе и CSC профильные курсы 
(алгоритмы, математика, программирование, операционные системы, компьютерные сети и т.д.),а так же опыт нескольких раз участия в летней школе по криптографии и информационной безопасности.

Цель у меня только одна - найти себе хорошо оплачиваюему, желательно интересную работу.
Я очень хочу попасть эти летом на стажировку в какую-нибудь крупную IT-компанию или банк.
Возможно, так же немножко хотелось бы попробовать себя в научной деятельности.

От курса я хочу получить знания, которые помогут мне пройти собеседования этим летом.
